連NBA 都為香港發聲了，英超班球星同教練去撚左邊？

屌那星，年年收香港咁撚多轉播費都唔見佢地為香港出過一句聲，哥迪奧那口口聲聲話自己黃絲，但4個月以黎未見過佢為香港出過一句聲

仲有英超亞洲挑戰盃冠軍係香港攞過獎又無出聲，而家場場攞哂三分算係點

支持火箭